有無攀石高手

放假星期日想搵啲興趣玩下
你地一開始係點樣開始 同埋邊間會岩新手多啲

中學課外活動開始玩
玩左11-12年

九龍公園見

上完堂pass咗之後玩咗兩三次，不過個fd爆肺冇人幫到我拉繩，結果冇再玩

利申:外表正常，內裡毒撚

我都唔係玩左好耐
建議一開始去搵啲會嘅funday玩下先
係Facebook search 攀石好易搵到
有啲要有一級證書先報得，有啲唔洗嘅
除左玩一般有繩果種仲有另一種bouldering 嘅
但我多數都唔太建議新手玩，因為貴同太難
希望幫到你手

如果想知多啲可以搵我

毒撚係咁
約好曬人都會俾人飛機到滅

謝天華

用唔用繩

新手 玩左一個月boulder

Bouldering新手 玩左4個月

住元朗可以去邊到玩？

天暉路體育館有攀石場，想爬boulder可以搭西鐵去美孚站間player

十九幾年無玩，想玩返

新手揮手區👋🏻
少玩煲打，玩長線多

[一齊去] 認真想搵人一齊抱石